不如我地CUT 海底撈段聲帶播返比守理大班POPO聽.....尋日去到先記得..........

BINC

講起捐錢，你會捐去邊？

一早要
特別係民意逆轉呢段

提醒Popo小心地溝油

推

食撚死你呀 popo

民意逆轉